# Ответ на теоретический вопрос
#### Опишите своими словами как работает цикл forEach.
* Цикл forEach предназначен для работы с массивами. От вызывается в качестве метода у массива и перебирает его, производя определенные действия с каждым элементом массива. В теле цикла мы можем отфильтровать, отсортировать, изменить (математические действия) каждый элемент массива и также сформировать новый массив.